屌 舊痰卡左成個禮拜 救化痰配方

感冒->睇醫生->食左3日藥->乜都好番
偏偏有篤痰卡係喉嚨
喉糖(化痰成分) 幸福化痰素 美清痰 橙樹 川貝枇杷.etc乜都試過
成個星期都仲化到
只係一少篤痰都可以搞咁耐咳唔出

究竟仲有咩食療或藥係work對付頑痰

幫推﹐唔識

入面仲發緊炎 你化左佢都再出返黎

試下萬寧買橙樹化痰
沖水飲

自 原來你有

吞左佢咪唔洗卡住囉

呀d 廢老吐痰

飲可樂

含撚可以化痰

飲可樂 x 2

bromhexine

食綠豆啦

萬試萬靈

google 化痰穴位
係小腿外則
我試過work

我試過夾硬整嘔自己嘔果丁丁咁多

時機一到 不停吸返d 鼻涕入喉嚨 然後feel 到就啃親既時候 一野吐佢出黎 搞掂

多飲水 暖水 唔好凍水 得閒就飲 飲多d 溝返稀篤痰就得 有痰記得要吐 唔好吞

利申家姐係醫生

暫時唔好食d咩喉糖果d住 有糖份緊係惹痰啦
喉糖果d俾你潤喉用 枇杷膏俾你喉嚨唔舒服岩岩初起用嫁

淺嘅話可以試吓用手抆出嚟
利申試過

可能喉龍生左野....
快去照x光

買d橙樹粉加埋隻bisolvon一齊park

再加隻MES咳水，乜撚都咳哂岀黎

再唔得去醫院搵姑娘抽痰

首先多謝咁多位建議
頭先飲撚左杯熱薑茶
訓撚左半個鐘
醒番發現冇左舊痰